一人一句擦鞋語錄

我先

哇老闆今日著咁靚去邊啊

老闆，你老婆幾好砌喎

谢谢X总的指导！

同老細講：「（指住自己）叻仔，做到嘢，都要睇下邊個咁有眼光嘅！」

Lm